有冇人真係冇朋友

好辛苦 點樣捱落去

屌開錯台

我

既然開錯台就將錯就錯
依家返緊份工好唔開心
啲人一早就有小圈子 日日返工除咗同客講野同埋俾人點做野之外都唔會同任何人傾計
好辛苦

唔好講咁多，不如你做咗我朋友先啦。

好

依家日日都好想死 但係又驚死

我同你一樣

諗辦法埋堆

冇辦法
根本插唔到咀

咁樣好慘 寧願唔翻 都唔會做得長

小圈子真係好難融入
但會唔會有啲fdly啲既聊你傾計

hi

有 幾多
但好寂寞

no need

I need, we all need

我都需要朋友

出黎做野後冇哂d中學老死
得番女朋友 一分手唔知點算